喱個砌機list夠唔夠打fps

Intel® Pentium® Kabylake G4560
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz CL17
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

轉自悠二

想砌條女打rainbow6 siege同pubg
如果啲畫質開晒low喱個list做唔做到fps100左右?
求指教

pubg 1050ti
得60－90fps
1060就80－110

g4560跑到幾多

隻game fps跳好大
g4560可能再低多5 fps咁上下